[1/8上映]狂野時速：雙雄聯盟 （Hobbs and Shaw）討論區

狄維莊遜（Dwayne Johnson） 繼續飾演忠心耿耿的美國外交安全局（DSS）資深探員路卡賀斯（Hobbs），積遜史達頓 （Jason Statham）再度飾演不受控的前軍情六處特工狄卡邵 (Shaw)，倆人自2015年的《狂野時速7》（Fast & Furious 7）首次踫頭，已經火花不斷，「睇唔順眼」又拳來拳往，實行有你冇我！而今次，兩位死對頭卻要攜手合作，對抗由艾迪斯艾巴（Idris Elba）飾演的超級人類，拯救邵的細妹之餘仲要拯地球！

飛車片 X 特務片 X 英雄片 ？

星期六睇
For the Rock

Vanessa Kirby

準備聽朝睇早場 希望佢多戲份

好似睇avengers咁

睇左
文武戲都正

又可以睇the Rock 演內心戲

女主角靚得太誇張，但把聲老牛

Princess Margaret

如果Mia下集返嚟就好

giselle

Han同Giselle真係最襯

Mia其實有機
要睇下Chris Morgan點兜

F1 F2 F...you

啱啱睇完

正到癡線

好想同Jason瘋狂做愛

Jason好撚正

係咪要睇d-box?

有Deadpool 客串

睇左 有幕向美國隊長致景
仲有雨中打交慢動作好似一代宗師

完全唔覺得睇緊狂野時速

英雄片加特務片

其實可以用第二個名都得套戲
完全唔關狂野時速事

我都覺，就算開另一套都覺得好睇，最正係有埋Kevin Hart，應該仲好睇過之後個兩集

之前拍完第7集已經技窮咁濟，真係Jason 救返成個系列

好似連Jason都冇 講真第八集真係Jason最好睇

黑定金髮個位？

睇上面張相2個都唔靚

比起gal gadot

收工睇

我都係

Ryan Reynolds
Kevin Hart

有冇J圖

聽日睇早場

My cock small

Vin Diesel同rock唔啱 有你無我
所以將個系列拆開左
一人揹一個

不過白寡婦真係好撚正 係衰在無波

今集真係唔似狂野時速
有D似IM

基本上無悶場 動作場面 尤其是飛車 真係好正
D慢動作 睇到D動作有幾靚
尤其是頭段 電單車片過貨車車底 成個動作設計得好正

當然有D位 好似黑人超人 成個iron man
有內置 Friday 幫手
你老味 好撚似睇緊 iron 單挑 美隊&巴基

後段大決戰 唔係話唔精彩
不過真係唔夠中段爆基地咁好睇

唔知隱藏boss係邊個㕧

死侍

直昇機

mia返硬la

幾好睇,唔覺睇咗兩個鐘

一開始The Rock紋身嗰段令我諗起gta V

黑髮個個喺baby driver入面幾靚

John cena

好多片尾

99%係Han啦，同Dick咁有仇口

聽唔出

出返韓同gal gadot就好

要睇到升完字幕？

韓真係死得太早
其實係咪無諗過套野拍咁耐
又掛住paul了

死侍笑死 不如加埋Nick fury

睇完死侍就走 之後仲有幾個？

都係deadpool
係要睇到最尾

有唔少game of throne野，you know nothing jon snow
不過翻譯果個應該無睇，係姑姑唔係姨呀

睇到the rock 拉直升機我估全場啲女濕哂

The rock 臂力重勁撚過美國隊長，

女主角夾功勁過黑寡婦， 根本marvel movie

黑鬼就係ironman ， 最後雨中大戰好似內戰中ironman大戰美隊冬兵咁

今朝早場 都好爆
一見到俄妹就打茄輪個到笑撚死

最後係酒吧圍剿。

好撚柒正

英國妹不嬲有種特質，係好撚吸引，唔同美國個班，得身材

睇完上面巴打講先醒起佢係The crown個瑪嘉烈公主

Vanessa Kirby真係正，有氣質有魅力
英國人先有既輪廓

最like佢眼濕濕飲酒
不過老實講，佢係呢套無咩發揮，喺mission impossible入面好好多

條女大波少少就
perfect

Vin diesel 同rock 風格太似

無曬啲靚車鬥車場面
Not fast but furious

變左半笑片
花生戲笑講算唔錯

係
但係得咁少鏡頭

直升機嗰幕有少少 fast and furious 嘅味道，不過兩分鐘都冇

女主係咪之前mi 6 出個個女奸角

勁靚女

睇睇下覺得the rock好唔襯

如果有番個紳士 夾番啲英倫感會仲正

white widow

女主角望落怪怪地又幾靚

雲迪素同the rock鬧咗交？

覺得佢呢套靚過mi好多喎

條女全程冇嘢露得個樣

屌你老味死侍爆撚左個結局出嚟，我仲追緊

成套戲個劇情就是講個黑人iron man不斷去搵個條女

deadpool搵THE ROCK, PETER就搵JASON, KEVIN又客串做air marshall, 老友真多

呢集唔係話唔好睇

但主要係靠三個角色帶起，條女更加唔洗講，正到仆街

peter 係邊個黎

拍過咩戲？

Deadpool 2咪搵左X FORCE既, 有個阿叔兩期糖尿俾佢叫SUGAR BEAR

mi唔夠發揮空間

thx 巴打

但真係無乜印象

2套都靚到仆街

拍狂野時速8果時
已經嘈到拆天

比我都嘈，雲迪素只不過係4，5線料,如果唔係Paul 釘咗，佢邊有咁多貨，The rockd票房一個打幾件啦，洗咩拍住光頭素

個個shot 都影到佢好靚
最尾濕身露膊勁白滑

隻眼勁靚

Ryan Reynolds 個片尾唔係好明，到底佢做緊啲咩任務 關ff事？

無左paul walker 仲拍乜春
搵䒘 rock

下下都夾人頭
好撚正

The rock真人好撚仆街

平心而論
The rock都係靠fast five
成個事業咸魚翻生 變做超級巨星
風頭蓋過埋雲迪素

the rock 本身就係人民冠軍
成名根本早過雲迪素

有啲以為自己睇緊黑豹

可惜冇咩人睇

雲迪素拍FF同XXX都係4 5線料

無左佢 完全唔想睇

雖然FF呢個系列係雲迪素的 但係佢咁多年演戲表現真係好普通
反而The rock加入真係令到個系列昇華咗 第四集票房係唔差 但真心唔好睇 第五集開始加咗The rock 成個系列上咗一個層次

今次套hobb and shaw幾好套 係唔多似FF的FF戲

師兄明我想講咩

睇佢地兩個互窒超過隱

係咁抽game of thrones

FF系列係Paul架，第2集無光頭佬

本身都少戯拍vin

導演係死侍果個 所以黎亂入

反曬面
唔抵得the rock爆起左

好似係話the rock片場入面串鳩vin diesel少少野都用替身
不過the rock 都係仆街架喇
元班人馬入面Ronan 同letty都好似話有the rock就唔再拍

the rock個ig有億幾個followers

講緊電影事業
The rock未拍第5集之前
仲係拍二線片多
拍完fast five正式彈起做票房巨星
而家每套拍大片

letty係雲幫
the rock好似係ff算無say

拯救地球一員

最尾果段”大戰”令到我好想響戲院到大叫
Wakanda forever!!!

我想問死待係搞笑定做奸?最後佢打人個度好似成個反派咁

Vanessa Kirby正到

The rock 其他戲都麻麻
係做fast and furious 先好睇

老是常出現

有kevin？
咁要入場睇了

都係跑車追逐戰最好睇

拎gal gadot黎比就無女靚架喇
Standard太高

Jason Statham 車房有架Mini Cooper reference 番 Italian Job
可惜呢套一直都拍唔成續集

Italian job點拍續集

The Brazilian Job

冇計錯italian job本身都好似係翻拍
咁咪又拍多套v3

麥克華堡 Jason Statham Edward Norton Charlize Theron 呢個版本係諗過拍一套叫 The Brazilian Job 嘅續集

傳聞呢個劇本輾轉修改成狂野時速5

拍續集肯定變成ocean 13
票房一定縮勁多

最後shaw比人拉係咩事

機場喬裝嗰度玩鳩the rock
呢度咪玩返轉頭

Dick face屈佢

係，睇番d 外國分析

咁呢個完全係笑料 唔關後續事

女主角啲口音好正

The rock假身份叫my cock small，最尾整返shaw話佢係huge anus

原來michael oxmaul係咁解

套野係咪唔收得？ 到依加先3億幾

Budget$200 million[2]Box office$357.8 million[2][3]

其實冇乜cast
成套戲得4個人
2大光頭佬, 1條女, 黑鬼

咁陣容唔收得係正常

幾好睇既,但完全變左片種
後面冇乜FF feel

第5主角已經係英女皇
而英女皇出左兩分鐘

有200m賺已經贏左

一個the rock都夠晒票房啦

好少見fast and furious 咁低票房

因為呢套唔係fnf囉

不過出年套f2f無埋rock同jason。。。
真係唔知會幾唔掂

但佢打住fnf個名喎

f n f presents